【綠帽】40歲人妻背中刀喪命 57歲丈夫被捕

【17:20】警方將案件改列作謀殺
【16:40】消息稱被捕的姓羅丈夫懷疑自己「戴綠帽」，兩夫妻因此爭執
【16:10】女事主送院後證實不治

石硤尾發生命案，下午3時許，警方接獲南山邨南樂樓一名57歲姓羅男子報案，指其40歲姓黃妻子用刀自殺。警員接報趕至現場時，發現女子背部有刀傷，立即將其送院搶救，惟抵院後證實不治。警方經調查後，將案件改列作謀殺，將報案的丈夫拘捕，他被黑布蒙頭帶返警署調查。警方封鎖現場調查，於11樓梯間垃圾桶內撿獲一把懷疑兇刀。

現場消息稱，被捕的姓羅丈夫懷疑自己「戴綠帽」，兩夫妻因此爭執，其間有人取出利刀刺妻。

女人四十

可能係 Delusion

相差十七年，個男人做得佢老豆。

可能又係啲中國女人啱啱七年攞到永久居留權

自殺點樣背部中刀
個男人是咪戇鳩

派得帽，預咗。